\section{Literatur}
\begin{itemize}
\item [1] Skript zum Versuch 206 des physikalischen Anfängerpraktikums an der TU Dortmund zu finden unter:
http://praktikum.physik.uni-dortmund.de/neu/a-praktikum/anleitungen.html (Stand 11.07.2009)

\item [2] Literaturwert für die Wärmekapazität von Wasser:

http://leifi.physik.uni-muenchen.de/web\_ph09/grundwissen/07spezwaerm/spezwaerme.htm (Stand 11.07.2009)

\item [3] Literaturangabe zum Periodensystem der Elemente:

http://old.iupac.org/reports/periodic\_table/index.html (Stand 11.07.2009)

\item [4] Liste von Naturkonstante des physikalischen Praktikums der TU Dortmund:

http://praktikum.physik.uni-dortmund.de/neu/a-praktikum/anleitungen.html (Stand 11.07.2009)

\end{itemize}